[突發] Poly被告暴動手足全部踢保成功

Form 快必facebook

希望係真

真既話 聖誕快樂小小

一齊賀佢老母

推

😭😭😭😭辛苦手足！！

Push

快必應該唔會吹水既,推

救人嗰班被人斷正仆哂街呢
多得班陣地撚唔少

話係polyu入邊就告暴動，諗起都on9，你不如告埋自己老母啦

但你拉左

推呀

全部？
咁多個佢confirm晒？

真心 根本證明唔到啲咩 鳩拉48先算

唔係掛⋯⋯

除夕夜行動萬事俱備 只欠一樣嘢！

當係佢識嘅都成功，
咁都好

禁錯禁錯,之後補返

無一手消息 希望係真

踢保搵埋快必壯膽 踼佢老母

梗係啦 全部係入面溫書咋嘛

9估應該係一堆義務律師團 有contact既

咁沖出尼比人斷正嗰啲咪好慘
真係投降仲容易過突圍

衝出黎既呢

沖出黎都未必有事
係救呢班友斷正果D死撚梗囉

咁都想帶風向

恭喜手足
真心一問，明明斷正，有晒片加法庭偏幫差佬，點解仲會踢到，跪求法律巴打解釋

但出面救人果班就....

救人個啲踢唔到

姐點？全部都冇罪？

好波

保釋唔係一個月咩 依家都未夠

係poly入面走唔到可以證明咩

⋯⋯⋯唔明你點思考

法庭偏幫黑警。
暴動罪唔係一旦定性左係暴動，係現場範圍出現嘅人都係暴動架咩?
btw,唔識法律，求解答。

請問斷正啲咩？斷正出現係poly?

仲有去支援個一班

係真唔係啊?

Agger
屌哂班死守撚

bob叔突然亂入 笑左

希望之後都無事

理大都算公眾地方
大家都入去溫下書參觀下
點知第二日就被包圍出唔返黎 仲要被定性暴動
硬要屈個暴動罪比你都唔合理啦

聖誕禮物

定性暴動唔應該係黑警話係就係

斷正抄小路逃走，唔係正面向黑警登記
法庭應該會質疑被告點解要逃走而唔係向警方求助登記，所以我唔明點解咁都踢到?

希望係真

推
聖誕快樂所有手足

法庭一定偏幫黑警架喎
加上意圖呢家嘢好易砌得入
正常應該點都提到堂?踢到真係好神奇。
究竟係咪港共D陰謀黎?

應該係自願出去果班踢保，唔好忘記其他200個手足呀

岀面嗰班

首先，香港有關暴動既案例好少，所以而家未有一個好明確既定罪方向
事實上，而存既幾個案例既方向都有唔同，並唔係一概而論咁講得清楚係咪在場就等如參與暴動
正常咁諗，就住刑事檢控，應該要考慮埋被告既動機同埋係咪有合理辯解

救人既手足呢 ??
唔好忘記佢地 !!
一個都不能少 !!!!!!

救poly果d......

都係半好消息黎既 poly手足同我地一齊聖誕和你shop啦

唔救人又會出現另一個結果....

根本唔值得開心
門口被突擊拉嗰班
仲有去救佢地嗰一大班

玩膠個班就踢到保
救佢地個理就斷正
踢到保個班真係要諗下點樣為呢場運動付出

咁係荔枝角班手足呢？

但係班紅官唔會覺得明明理大已經「有左事」咁耐，被告仲係現場出現姐係有意圖參與非法活動咩?我只係好唔明點解黑警唔敢拉人提堂?

其實講左9百幾萬次,真係應該了解多D啦
差佬/政府定性暴動 同告唔告到暴動罪 完全係0關係
至於點樣算犯暴動罪 實在太複雜,你當係非法集結 加強版
原則上的確係李家超講到咁嚴 身處現場就係,但有案例 總結就唔係咁理解
所以張達明當時夠膽叫人走 話好難告得入

初探暴動法——公眾安全？還是白色恐怖？吳靄儀 寫既

一. 冇定性暴動呢樣野。
二. 有冇暴動取決於有冇暴力行為破壞社會安寧
三. 有冇參與暴動取決有冇同暴力行為有共同目的。例子係堀磚俾人扔算係暴動。派飯就唔算。

告到先出奇

願榮光歸香港

之前睇新聞講
定唔定性果度係暴動只係政治操作、術語
告暴動好似唔係全部人可以告哂（好似係
都係每個人咁睇同告

自首嗰班？

派飯係法律上唔算幫兇?

衝出去突圍嗰啲呢

CMHK

逃走呢件事本身係無犯法

但意圖方面唔會好易畀控方砌到咩?

但動機？

救人個班其實係間接令到人權法通過到，所以都唔可以話佢地白白比人拉左既

唉

大佬我唔係想笑你 但你真係幾唔熟書,去了解多D啦
踢保係同警署踢保,唔係同法庭踢保
只係差佬覺得唔夠證據 或者未搵夠證據咁解,你踢完佢都可以之後再告你

【最快消息】20190916 中秋提醒被捕人士，踢保踢保踢佢老母

踢保即係唔續警署保釋，唔關法庭事。

就算抄小路，同暴動都冇關係，最多拉遊盪。你馬路上面跑都只可以拉你行為不檢。

仲要無人理添
Poly嗰班法律上根本好難夠證據

我咁估啦
1. 出面拉左咁多人，full gear 既都不少，淨係告呢班斷正既都夠殺一儆百，而且呢班要告得入唔難
2. poly 入面既好難證明佢係被困出唔到黎定係有份參與一啲非法行為

其實嗰晚張達明入去救人都係講咁上下嘢，只不過無乜人信佢

再次重申：出面救人斷正既手足俾呢班死守撚累死，屌

換言之姐係未有證據顯示手足有份掘磚 有可能係打爛咗cctv或者睇完都check唔到啲咩

愛你地
不過都要小心

車 原來只係咁 清楚明白

無罪推定喎

究竟計唔計埋果晚係前線俾畜龍咬果班手足

有樣嘢要依家講...

但意圖，動機呢?
控方應該會砌手足明明理大一早講左有非法活動，但你居然係現場出現，姐係有意圖參與非法活動

被捕只係令呢件事加速
唔好合理化死守撚既on9 行為

出面嗰班步槍都出埋都無人理
無辦法啦，又唔係學生，又過哂18，唔理啦

而家香港仲有呢樣嘢?
好撚多手足要搵片證明自己無罪

掘磚係魚革女村長個case. 佢自認掘磚俾人扔，自己冇扔。

屌哂班死守撚
出面人踩人，狗車撞人都無人理，仲要俾班死守撚話係咪當佢哋condom
屌

1124 十區商場開花
這年平安夜不平安

好似有人踢唔到 要上庭

呢個真

從純係現場派飯到推斷出同扔磚毫無疑點有共同目的。如果做得到就係控方好野。

當然，呢d都係魚革時既事。

屌佢哋老母

用呢個做理據的話正門登記一樣會發生，所以逃唔逃走根本唔關事

又唔好咁講
咁人哋證明左你有做埋嗰啲行為呀嘛
咁你都要搵證據幫自己
咁個前提係對面搵唔到你有做嘅行為嘅話
你亦都唔需要去搵證明自己沒有什麼什麼
一直都係咁

最撚慘救人果班俾人告

踢到都可能要㗎啦

push

有唔同
1.大佬 佢9拉永遠唔告你咁點,你永世報到?
2.有保期間同冇保期間 再被拉法庭 對你睇法唔同
當然依家好多拉第一次都唔比保釋

其實我真係唔係好明喎
本質上突圍嗰班同你救人嗰班其實係一樣嘅咋喎
你突圍都一定係full gear架啦
咁同斷正有咩分別啫
我真係諗唔到有咩分別喎
係呢啲嘅表面證據下點樣可能有可機會甩到身呀

但外面入曬

個班唔係開庭開到凌晨最後法庭保釋咩

沖出黎斷正嗰啲都踢到？

係，所以踢好過唔踢
保釋期間high 多單鳩拉就大檸樂

Btw快必日日宣揚踢保之道

踢都無用
你出境佢咪又係拉
只不過暫時俾你係香港呢個大監獄到唔出得去咗解

如果係以前正常法庭，只要搵到一個人係理大但係冇做過犯法野，已經即時破左。所以呢d鳩噏根本上唔到刑事庭。

當然而家唔係太敢講。

我一開始就咁問
啲人都唔知做乜鳩
一沖出嚟就話我帶風向⋯⋯
唉

手足好波

只有6個 樓主請pin
希望其他手足都會無事
大

唔代表無後顧之憂喎
宜家班狗邊信得過

要諗都可能係陰謀論
一來 雖然係踢保
曱甴都可以之後追究你既權利
所以都唔好招以輕心

二來 可能想等手足踢保之後
如果佢地出黎斷正就可能會一次過追究
同時可能都想等佢地出黎斷正再搜證據對比返理大搜到既證據
畢竟理大太多證物 有小小大海撈針

都係個句 踢唔踢保都好 都係要小心

咁我諗冇乜人會俾人捉到之後再沖出嚟做多單囉

救人果班手足(例如碧街人踩人)提哂堂
可能最大分別係公眾地方同poly私人地方

佢地突圍時做過乜先？淨係鳩跑定有打狗？

我都覺得告唔入,就算有都係好小量好小量
好多人未奶野前都係得把口
永遠浪漫主義上身 就會話 手足黎唔通唔救
死守個班就會話死守到最後一刻,但冇諗過個結果會係好悲壯
兩樣野根本有衝突
唯一可以打飛機 可能推快左美國人權民主法案囉,但真係付出太多

唔多,但係有

Full gear 現階段現階段已經係一個好充分嘅表面證據啦

踢左保出境可以點拉？

唔一定係因為你想做多單
例如你只係去參加早兩星期尖沙咀既遊行，本身好地地，係班狗搞事之後俾狗鳩拉左，咁就大鑊

真唔真呀 咁多人 點知全部都成功
仲有 係理工出面定入面既人先 成幾千人喎

屌啦星，班死守撚累死好多手足
屌佢哋老母

所以我無野講好撚重要

係6個呀！！

所以啲人話要搵證據證明自己冇罪真係晒尻氣
我就唔信對面有足夠證據啦除非你有做啦
如果對面冇嘅話你要證明啲咩啫

聖誕抗爭報福音！

Fc pls

咁開心！

合理 踢左其實係好事咁

Sor 係 咁踢咗都係件好事

啱 大家都係良好市民 除非你證明我做咗啲咩

除非斷正
否則black bloc 同「我無嘢講」係鐵律
斷正講「我無嘢講」既說服務係細d，但都要講

救人嗰班真係好慘，警犬一早部署好哂，連步槍都出埋，根本係成場運動最慘烈嘅一夜
推快咗民主法案根本都唔關救人事講真，而且推快嗰少少都唔影響大局
而且如果最後touchwood 輸咗，我會用轉捩點去形容poly一役

說服力*

支援嗰批玩撚完

Agger

係 圍城 引救兵

成千人喎

炒車

612 Reminder：應該只係佢（快必）果邊義務律師團接嘅case都踢保成功，唔代表所有係Poly被告暴動嘅手足都踢咗保。選擇拒保/踢保前請先詢問律師意見。

🗂資料來源：TG@612 Reminder

9估姐,咁依家真係炒車,佢應該真係反省下 用字

我意思係poly事件死守撚推快咗民主法案 係唔關救人事
人係感性動物囉,正常就唔應該去救,不過講都唔會有人聽
好多連登仔痴線上腦一句得埋黎 你當手足condom呀 根本不容討論
最嬲係最尾死守撚話人馬後跑,大撚把人一早講圍住好大獲,中大事件後都唔識死

一定未踢哂 就算唔計上左庭既

1. 睇你舊post
2. 沖/尼 香港話都用錯
3. 果班唔係投降

快必改左po
得6個踢左咋

班友仲好意思錄音叫人救
諗返嗰時去救都on99
仲要自己人死傷無數，但最後一個都救唔到
仲驚入面poly屠城，出面就真係差啲屠城啦
嗰班勇武真係唔知天真定蠢

下 實問架喎

係 可能我立場比較中立
但我唔認為我帶風向
帶風向有撚用咩

踢左仲要去旅行？

之前試過出境嗰陣唔比走

6個咋
仲有好多手足未踢得甩

手足唔係condom

由day1開始已經話唔出黎就會贏 出黎既踢保成功唔代表之後冇事

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

救命個班斷正🤕

咪係

無知一問踢保即係保釋？

辛苦手足😭

果個post要長期bin c

即係如果選擇拒絕保釋就逼佢放人？

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

咪係 反正都係過
用200幾個手足 一萬年既刑期黎加速
出事果個唔係你緊係講得好聽啦

救人果班係最撚慘

辛苦曬手足

FC?

6個咋屌 呃like唔洗本

yes 扣留夠鐘但未起訴人士

係 不過多數進一步搵證據 如果搵唔到多數放棄告

狗呢啲基本上都判斷入唔入到 因為入唔到 紅官都唔撚掂

Push it this is good news

食屎啦 當提咗堂果啲係咩？condom??

好似係會一出境就夾走你再 call 黑警 扣你 48 小時

應該唔係

FC 咗得6 個

中到應一應
係 為救死守嘅人而犧牲
死守嘅有冇好好反省

又解鎖🔓

出面救人嗰六百個手足，用自己十年，去換番入面既人十年對佢地黎講，就算事不關己，佢地都義無反顧挺身而出，就算早知代價係十年大好年華。

贏咗就捧輸咗就鬧